你有冇見過六四有死人

我冇，所以六四冇死過一個學生同平民

你有冇親眼見過南京大屠殺？
更加冇人見過，所以南京大屠殺係國共兩黨鳩吹出嚟

哦

你已獲得$0.3

我都無見過樓主個腦，所以樓主個腦唔存在

可以咁講

我都冇見過你，所以你係唔存在既。

? 樓主邊度三毛

我都而家都仲未見
所以嗰3毫子唔存在

Btw, 點解會扣咗2毫子

你係嘅就曲多少少啦，d人唔明呀

啱啊，霍金都無見過黑洞

點解你假設喺天安門平反就會有用?

存在就是被感知

連登大多都係亞氏保加小朋友嚟

咁都負皮連登仔弱智confirmed

點三毛個條弱智撚真係肉酸到周圍同人講自己白痴

因為南京事件的確係偽造嘅

證明平反唔係64唯一目的
亦可視作一個途徑去傳承呢個歷史
所以係唔係天安門做係唔相關

你有無見過你老母生你出黎
同埋老豆射精果下？
到底你係唔係親生？

咁明顯曲線
連登仔智商

有班盲毛定閱讀理解出問題嘅小學生

啲人蠢唔關樓主事
佢已經講得好白

Appeal to ignorance

留名睇下幾多弱智嘅又唔睇留言嘅連登仔衝出嚟柒

知樓主係曲，但曲得嚟幾柒

係到
打拼音打錯字啊?

吊 咁明顯都有人以為樓主認真

所以我都叫啲人唔使在意正負皮
好多人睇唔明又見多負皮就拒絕思考
然後跟風負皮

有呀仆街，你冇見唔代表冇架。我見過呀。
你有冇見毛澤東喺你面前行路呼吸心跳呀？ 咁我話佢唔係人，係魔鬼，你有咩實質證據反駁我呀？

曲到圓咗

樓主用心良苦

喂，屌你老母，出來回應我啦。我夠冇見過你老豆老母啦，其實你係咪石頭爆出來架？

曲

曲還曲，六四死左人有咩好拎來講笑？

咁又唔見你而加去左晚會,係度做咩

就黎上到車

南京大屠支好娛樂喎

呢點駁唔到

點解你可以憑我呢個reply判斷我冇去

一個post就見到連登質素

講得好

秒

好撚柒

咩事... 點解呢個post會負評多過正評

你有無睇住你老豆屌你老母？
無親眼睇住，你就係啲契家佬生既

佢判斷你用緊屋企部desktop覆佢，判斷埋你今晚一定唔會出去

仲可以有百幾正評，兒登真係兒登

一個po就知child登仔低智加屈毛

我都見唔到你個腦，咁代唔代表你冇腦？

其實係 又或者d人睇一半

一見到樓主講埋南京大屠殺就知樓主係曲線

其實樓主一啲都冇曲, 曲線都仲要諗, 佢講到咁直都仲有一大班智將, 不愧係child登

你有無親眼見過習近平？

出埋南京大屠殺已經係直線抽擊
咁都仲有負評

樓主唔夠曲線
好多傻仔

曲線要講明

我無見過樓主，但都知樓主樓閪嚟，食屎大，中二病，含撚仆街死啦

已經唔係年紀嘅問題 係智商嘅問題 樓主唔好見怪

呢到係咁

點解頭幾個回覆都係弱智仔

慘 連登正常人同白痴既比例暫時係1:4

200幾個負皮 唔知點解呢

俾弱智仔用嘅平安鐘嚟 人地智障就包容吓

兒登

進展理想 連狗趕走埋剩低班正常人就可以開始洗腦

直線抽擊添啦，邊到曲

連登仔有讀寫障礙

點解一個曲線post可以咁多笑料

袁林最誠實
李鵬係我哋最偉大嘅領袖

點解咁都有得笑

抽水都唔識睇，真係叫你返香討都覺得侮辱咗香討班廢物

依家三百五十幾個正評 救命

唔記得邊間報紙當年有出過相片集

成本書都係64果d相

有d係個人頭爆左得返個殼

有d就斷手斷腳

有d就個身有一個一個窿

好多人用擔架救人

d傷口點造成就大家心裡有數

負

正皮

我無見過樓豬老豆老母扑野，但樓豬出咗世

曲線要註明 連登仔好撚蠢 但覺得自己好醒

你有無見過你老母生你
無

好撚低質呀你班19連登仔!!!!!!!

我冇見過蔣介石，所以蔣介石係唔存在

曲幾多都好，以而家連登仔智商都唔會睇得明

你唔撐支聯會 叫人唔去64 就係3毛啦
總之唔準質疑

而家泛民打手係連登惡哂

平反根本就唔係目的
目的係籌旗
竹山去一次就知

我無見過你，你係鳩吹出來

曲直不分

無人明樓主

一個post就睇到連登幾多智障
樓主緊水都唔明，仲一堆$0.3同負評

啲負評喪升

負評果班係味唔識睇繁體字

邊度有

擺明曲啦師兄。
後面果兩句先係重點
0.3乜毛啊

400幾個弱智仔